近期點解無晒一拳嘅update

無論原作定重製都無

作者重畫緊之前集數

原作不停重畫加戲，悶到暈，
講老師打餓狼拖撚左4-5年依家都仲未打
推進慢過海柒王和之國
真係換富奸劃咁多集，推進都冇咁撚慢

興趣使然嘅作者

原作前排都有update下
仲一次過出幾集算係咁
反而重製版先覺得慢
應該仲重製緊重製版

進度唔慢 不過停刊

換富奸畫 就係講老師打餓狼>停4-5年>再畫幾集拉引象+討論>再停

諗諗下獵人都出左廿幾年 小學睇旅團篇動畫

想睇第三季大戰

係咪無公司敢接手

唔計重畫，最上一次更新都唔記得幾時

其實第三季你諗下可以做到邊度
比盡咪入地底打到去大蛇嗰度。
餓狼嗰條線講到無稜兩可

第三季，實冇頭冇尾，都唔知入地底做乜鳩就要第四季。
第四季比盡你打埋塞克斯，

都唔知第五季打唔打到餓狼，仲有黑色精子嗰批人未打。

好彩嘅話第六季尾段應該可以睇老師打餓狼

第一季節奏明快，啲boss打完一個接一個，直接打爆波羅斯就完。
第二季開始，講餓狼，拖完又拖，人哋睇動畫嗰啲根本上唔知道做乜鳩。
第三季第四季呢啲無底深潭係㗎，正路都等佢差不多畫到餓狼先啦
然後成個地底篇，中間要CUT好多劇情。

癲能到再重畫個重畫 姐係重畫重畫重製版 亂能到仆街
基本上都係記唔返邊到又改左

睇住咒術先 入面都有一拳超人

好似都有2個月無update

動畫應該ova

重乜鬼製 又唔係太大分別

其實出左180不過冇人開PO

哇 吹雪個波

好…好澎湃…

對波畫到錯晒位肯定又會重畫...